# Notes

#### Build

- `yarn build` to make production build.
- `yarn dev` to run development (watcher, hot reload and etc.).


Чтобы было интереснее, сделал тестовое задание в формате моего же портфолио. 
Показал некоторые проекты, что довелось сделать за последнее время.

[Смотреть демо](http://frontend.is.spb.ru/)

[Репозиторий на Gitlab](https://gitlab.com/opmyukka/frontend.is.spb.ru)


На выполнение потребовалось 9 часов, из которых 2,5 ушло на графику.
Хотелось бы конечно еще доработать множество моментов, но предпочел отправить в срок :)
На доведение до идеально "гладкого" варианта потребовалось бы еще часа 4 (понятный переход между роутами с прокруткой наверх, не давать отправить форму при ошибках валидации и т.п.)
Надеюсь, суть будет видна. 

В любом случае буду рад развернутому фидбэку, что и где неверно в моих подходах. Критика для меня - лучший шанс развиться)